蕭生講總辭

值得參考

支持定唔支持先？
如果支持既 好明顯佢都係其中一個分化撚

支持